<resources>
    <string name="app_name">Fragments11</string>
    <string name="onboarding_text_1">Раскрыта дата анонса новых процессоров Intel для бюджетных ноутбуков Об этом сообщает "Рамблер"</string>
    <string name="onboarding_text_2">Apple разработала новую конструкцию клавиатуры для собственных ноутбуков</string>
    <string name="onboarding_text_3">Intel обновила логотип впервые за 14 лет Об этом сообщает "Рамблер"</string>
    <string name="oboardtextdescription_text_1">
        Несколько дней назад Intel представила флагманскую линейку процессоров Tiger Lake.
        Устройства данной линейки будут использовать в очень производительных и, что важнее, дорогих устройствах.
        Куда интереснее, что инсайдеры раскрыли дату анонса новых процессоров компании для бюджетных ноутбуков и ПК.
        Речь идет о совершенно новых процессорах Intel Celeron и Pentium, которые основываются 10-нм техпроцессе.
    </string>
    <string name="oboardtextdescription_text_2">
        В ближайшее время от Apple ожидают появления первых ноутбуков, построенных на базе фирменных ARM-процессоров компании, которые должны прийти на смену чипам от Intel.
        По всей видимости, помимо нового типа «сердца» своих портативных компьютеров, компания может представить еще кое-что интересное.
        Так, например, стало известно о том, что Apple разработала новую конструкцию клавиатуры для собственных ноутбуков.
        Один из последних патентов компании демонстрирует, как с помощью новейших разработок купертиновцев, будущие MacBook получат необычную конструкцию клавиатуры.
    </string>
    <string name="oboardtextdescription_text_3">
        Компания Intel опубликовала на своем сайте обновленный логотип.
        Как уточнили в заявлении, товарный знак, который был обновлен впервые за 14 лет, является более упрощенной версией традиционного стиля Intel.
        Компания подчеркивает, что новый логотип сохранилось наследие прошлых версий с добавлением «изысканной симметрии, равновесия и пропорций».
    </string>
    <string name="menu_option">Фильтр</string>
</resources>
